有冇人見到山竹所造成既破壞會覺得好有滿足感

覺得人類有咁多罪惡
被大自然懲罰都係罪有應得

覺得唔夠點算？

時事台憤青又展示鍵盤技術

最好有一種病毒可以消滅三分之二嘅地球人口.